多謝所有前線醫護人員

因為政府無能 令你哋工作壓力咁大
我冇嘢幫到手 只可以多謝你哋嘅努力
呢個時候 不論你係黃又好 藍又好
多謝你哋

之前擺工影衰曬！

多謝

藍既唔會多謝

香港疫情最嚴峻嘅時候
醫護罷工要求封關

藍絲淨係指摘 要求秋後算賬
有冇在乎過你哋嘅安危？
疫情稍為退卻就衝晒出嚟多謝 真係好虛偽